新一年 希望各位絲打珍惜眼前人

好多巴打都帶帽 見到個心都唔舒服
屌你班港女 可唔可以唔好咁賤
想行花市咪揾男朋囉
揾埋哂啲低能藉口 扮無辜
乜撚嘢叫我想行 但你陪唔到我 就揾個男仔行 揾女仔fd行唔撚得 係都要揾厹行

男朋友

好常見既藉口